香港真係一個悲情城市

每日都有人跳樓 仲要唔係一兩單

物競天擇 適者生存

福氣